叫開茄子定矮瓜

個菜式名本身用茄子o既唔計
例如：魚香茄子

只計叫兩邊都通o既情況

叫開茄子
叫開矮瓜